失業中，求救！

救命啊救命啊
有無PT推介
要交學費喇喂

拎老綜

救你老母

Foodpanda
UberEats

外賣步兵啦

依家呢啲時勢邊有人請炒散請PT

其實呢個時勢真係唔會請part time，依家市道係差到連full time都可能被人炒嘅時候

要着Foodpanda 制服？

外賣步兵都唔請呀
除非有電單車牌啦
我等單車 apply左幾次無回音
個frd有電單車 一take pass

慘啊！我本身返果份都唔洗人 成個月無shift

我上年8月已經被人炒咗part time，但個陣市道好過依家好多，所以依家應該更加難搵part time